覺唔覺得掃把佬好容易爆缸

Lm

Pm

覺

單機吧